{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72217&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주산과바다펜션"
    },
    "text": "慶州陽南州柱状節理に位置しているこのペンションは、自然観光名所から近いため、カップルまたは家族が快適に休める客室を提供しています。 またバーベキューを楽しめる施設も備えています。 周辺には仏国寺や思い出のタルトンネなど、さまざまな観光地があります。 オフシーズンには4時に入室し、オンシーズンには6時に入室することができますが、退室時間はすべて予約時間によって異なります。 客室にはトイレと炊事施設が完備されており、調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 バーベキュー施設の炭とグリルがレンタル可能であります。 利用時間は、平日の場合、午前0時以前、週末は10時以前です。 未成年者は保護者を同伴する場合のみ利用可能であり、ペットの立ち入りはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "カップルまたは家族が快適に休める客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺や思い出のタルトンネなど、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室することができますか？",
            "answer": "オフシーズンには4時に入室し、オンシーズンには6時に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間はすべて予約時間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはトイレと炊事施設が完備されており、調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は、平日の場合、午前0時以前、週末は10時以前です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴する場合のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入ることができますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について説明してください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 404
    }
}